低用量-> 淨打電話同what'sapp 求最平plan

淨whatsapp無打電話要唔要

lycamobile ,3 in 1,unlimited data,SMS,call$49
or other data plan